想多謝藍田過海巴士站戴白色眼鏡個職員

想同你講你真係好盡責，逐架巴士叫停同司機溝通，只係為左開門上多兩三個
維持秩序，攔住打尖想沖上車既既人，比排隊既人上先
態度又好，對住暴躁既人都逐個耐心解釋
(後來黎左條友幫手，幾分鐘就同兩個人鬧大交)
咁既情況都不忘幽默，話自己嗌到就黎變靚聲王
聽到你話朝早九點收工真係鄧你慘，臨收工先搞壇咁既嘢
多謝你攔住d人我先上到車 真係模範員工

最後屌你老母臭花閪呀狗鐵

燉梨橙

好勁

read

唔知你收工未呢

做得好係應該要讚嘅.

send email去巴士公司啦，如果唔知邊間就send哂3間

推到佢見到

果兩個廢老後來想夾硬衝上車佢搏命攔住仲差D仆街 好似撞到柱好痛咁
結果最後兩條廢老都冇得上車

有讚有彈 咁先好
而家讚既我幫你推下post 果位職員唔知見唔見到

戴白色眼鏡既人做咩都係賤人黎

我係巴士上，我聽到佢的呼求，我特登行入d

呢樣真

果兩個廢老 持老賣老。

個呀嬸把聲無乜力都要嘈

真係好好

咪戇鳩啦

靚聲王

thank you